各位手足今日放假有咩搞呀?

NBA

東岸大戰

去政府合署睇女ol抹腳

政府工

番屋企做功課

打飛機

尋日d功課未做哂咩

蓋清日日放假？

庇護工場今日休息

重溫都市閒情同東張西望